hon pro/ FYP 9叫區

日打夜打幾時打撚完份野呀dlkm

唔夠兩星期就要交 進度20%都冇

下個禮拜交，要1萬字
依家得2千